唔識游水

女朋友唔識游水但係想撐獨木舟去綠蛋島，會唔會好危險？是否戇鳩不智......多番勸喻後亦冇果，求各位屌醒

佢搵個大隻仔救生員一齊去咪得囉，唔使咁擔心。

有救生衣助浮 唔洗識游都得
問題係 佢係咪同你去先

佢同佢屋企人去

屌有救生衣洗識游水咩

屋企人

唔識游真係唔應該落水
你叫佢去游泳池郁下先啦

咁佢同屋企人就無嘢好講啦 點都屋企人重要啲先